［有圖澳門唔係比一個風搞到變死城下話

暪明明就晌隔離⋯

咁撚大獲？
點解黨又唔黎幫手
又冇聯合國救援隊

27號又黎

支那到而家都無做過野

癡撚線 已經想像唔到會點

某國自身難保，google今日最新聞，睇23同24號果套

有無link

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

唔係攪到咁大下話

好擔心個邊啲朋友

唔該巴打